[1Q題] 有咩係你知我知，但個單眼佬唔知？

5頁後開估

佢眼罩上面有條蟲

樓主係基